真愛聯要出手啦！！

堅定支持一國兩制

支持埋警黑勾結tim

支持警黑勾結大遊行

我支持一國一制
出老解我帶路